\section{24-04-2014 : Réunion d'avancement}
\subsection{Présent}
\begin{itemize}
\item Solnon Christine
\item Jeudy Baptiste
\item Fromont Elisa
\item Deville Romain
\end{itemize}

\subsection{Objectif de la réunion}
L'objectif de cette réunion était de faire un point sur l'avancement de mon travail, la modification de la grille et l'application de Plagram et gSpan à la grille, grille étendue, le graphe de proximité et le graphe de triangulation.

\subsubsection{Définition/Abréviation}
Dans un soucis de compréhension, voici quelques définitions/abréviation que j'utiliserai dans ce compte rendu, ainsi que les suivant : 
\begin{itemize}
\item Définition
\begin{itemize}
\item Grille : La grille normale avec pour label sur les sommets les mots visuels.
\item Grille Etendue : L'adaption de la grille normale pour plagram (cf CR précédent)
\end{itemize}
\item Abréviation
\begin{itemize}
\item PLG : Abréviation de Plagram
\item GSP : Abréviation de GSP
\item GRID : Grille
\item ExtGRID : Grille étendue
\item TRI : Graphe de triangulation pour plagram
\item KNN : Graphe des K plus proche voisin pour gSpan
\item SMin : Support mininum lors de la fouille
\end{itemize}
\end{itemize}

\subsection{Notes}
Dans un premier temps, j'ai présenté les résultats que j'avais pour PLG-ExtGRID, GSP-GRID, PLG-TRI, GSP-KNN. Dans l'ensemble, PLG présentait de nombreuses erreures d'exécution, notamment lors que le support minimum est inférieur à 500. En ce qui concerne GSP-GRID et GSP-KNN, cela semblait fonctionner, même si les temps d'exécution étaient très long.

Cependant, après la réunion, j'ai identifié le problème concernant PLG, cela venait du fait que la méthode que j'utilisait pour compter le nombre d'ar\^etes n'était pas approprié, après une rapide correction PLG fonctionnait à nouveau sur GRID et TRI pour des supports minimums allant jusqu'à 50 (je n'ai pas tester moins par manque de temps).

Malgrés tous, comme lors de la réunion, nous pensions que PLG ne fonctionnait pas, nous avons discuter des approches possible tel qu'essayer de lancer GSP sur ExtGRID, ou encore ne pas mettre de label sur les arr\^etes.

A la suite de quoi, nous avons fixer mes objectifs pour la prochaine réunion, mardi 29 avril, durant laquelle nous poserons les bases de notre algo de fouille de grille.

\subsubsection{Objectif :} 
Nous avons donc fixés différents objectifs pour notre prochaine réunion, mardi 29 avril.
\begin{itemize}
\item Essayer d'identifier d'où vienne les erreurs de PLG
\item Essayer de lancer PLG/GSP sur des grilles dont les ar\^etes n'ont pas de label.
\item Essayer de lancer une chaine de traitement complète allant jusqu'à la classification
\item Lancer GSP sur ExtGRID pour voir si les graphes trouvés concordent avec ceux de PLG.
\item Revoir les articles de gSpan et Plagram pour \^etre pr\^et pour la réunion de mardi.
\end{itemize}
